如果夜晚唔捨得瞓，就代表你好需要轉工

屌份工愈來愈令我失望

我都係

轉啦

儲緊錢
完約即走

仲有幾耐

3個月
揾得新工都捱完

仲有4個月

一醒就代表要返工啦
又可能要O.T 啦

好想走

十分認同

仲未想訓

唉屌唔想瞓

唉